十月一日五區起義 討論五區集合地點畀文宣組製圖

見主流意見都支持五區起義
不如而家快快手討論五區地點
畀文宣製圖宣傳？

撇除港島區有民陣之外
上次大埔戰力不足
將沙田同大埔合併做同一戰線
應該係比較好嘅選擇
其他四區 屯門 荃灣 旺角 黃大仙照保留
大家點睇？

推

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

Push

push

應該
港島 照舊
九西 彌敦道（尖咀>太子）
九東 黃大仙>觀塘
新東 粉嶺>沙田
新西 屯門>元朗
才是

this good

粉嶺有咩好搞

順時針環繞香港

觀塘→黃大仙，會唔會好D

觀塘有船過海可以接港島條龍
形成一個順時針港九新界環遊